上個月工傷冇返工冇錢還 差財務公司一期錢收數佬打俾我

可唔可以下個月 一次過入返兩期錢比間財務公司我唔想班收數佬日日打泥

同財務公司傾，不過會好貴利息

係咪打返過去同佢傾

唔係， 約佢大佬開房邊吉菊邊傾

同佢講：我支持警察，信唔信我搵警察搞你

嗱𡃁仔雄，你而家返去呢都係兩個鐘任做，一樣見血㗎... 你諗清楚啦...

問連仔借啦

連仔大把錢